黃之鋒乜都冇做過都拉

有春野做過咩，差唔多失蹤兩個月

出黎又話大台 唔出又話失踪 你玩晒啦

咁宜家擺明白色恐怖嘛, 梗係拉晒你所謂反對派領軍人物啦

周佢圍狗總嗰日掛

圍警總嗰日
CCTVB影住佢講：我哋而家行去警總
周庭就真係冇做過啲咩喇

攬炒集會有去講過2句

[我地就贏]千祈唔好放GPHONE

比人拉晒啲領袖咁長運動咪會收皮

林奠呢招絕

周庭都拉，不如拉埋劉細良啦

我只係記得g phone係攪炒巴個活動果日上台講過一次野

因為黃之鋒諗住去美國同美國政界人物討論緊急法

可能下個真係會拉之後可能連光明頂d100燒山都拉埋

有咩問題
天琦一早走左場之後啲人先勇武都要坐6年啦，狗閪政府！

香港公安，手法同大陸一樣

周庭係咪比人影到定點
唉,佢唔應該出現

係就正

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

唔好咁講 係香港被人拉實有原因 今次係煽動人圍警總 周庭都係

警總佢企係黃之鋒隔黎一定老閪都話非法集結架啦

香港就係依加可以無原因就拉

唉真係傻左
但佢有撚叫人去狗總咩 咪又唔係佢開

係香港被人拉實有原因?

咁天真?

幾時拉埋梁頌恆，佢係立法會衝會議廳果單係保釋等候上訴，如果衰埋呢單應該冇得保釋

拉Tommy仔都合理過拉gphone啦

現在話拉佢621圍狗總

香港警察 = 叛徒
背叛香港人, 背叛人性

拉左呢兩個義士，會有更多義士頂上，睇下拉唔拉到二百萬遊行人士

其實拉佢有用咩?

有, 響 Twitter 做鍵盤戰士

幾時拉鳩達老燒

佢果日唔係拎咪嗌散水咩

仲要比人屌番轉頭話散水黨

弱智...

已經可以屈煽動集結

圍狗屋揸咪插旗扮大台，宜家就要承受返個後果

之前荃葵青見到佢，因為佢冇戴罩，唔知係咪俾人影到大頭

觀塘有係前線見過佢

行去警總 唔等於 叫人圍警總
班毅進仔除左濫捕仲識乜野

幾時拉埋陶傑

幾時拉埋自己

周庭係日本仔眼中係民主女神喎

啲領袖俾人拉哂場運動咪無得繼續落去囉
我真係好撚驚呀

係啦
話晒g phone 係大陸有個朵叫"港獨頭目"

其實佢有，影低哂相唔係話有大台，但嗰日佢幫手嗌係令到件事多咗人嘅

總之政府心態係「槍打出頭鳥, 殺一警百, 嚇走一個得一個」
以家香港市民出街就是罪, 唔理三七廿一, 告就告硬非法集結, 但告唔告得入另計, 最少被捕人士要花時間, 財力, 精神打官司
而621個日, 黃之鋒拎住大聲公發言就知道佢實比黑警拉硬, 今時今日邊個拎大聲公、邊個做大台就拉邊個, 藍絲就打嗰個
今時今日香港警察唔係以前既警察, 只係極權工具

拉埋陳雲，9達，6撚

做俾大陸睇

你啱 佢圍警總嗰時話叫人投票去定留已經比人屌佢大台 依家佢唔出嚟揸咪喇 又話佢失蹤

班大陸人覺得gphone做左好多野
同埋信左馬車立會相

到最後拉你果陣
已經無人可以幫你發聲

周庭呢 有叫?

出返嚟咪又係返美國

你個仔就開學 緊唔緊張？

周庭都拉
周庭出番尼少條毛都同你班狗死撚過

幾時拉埋李力持

周庭似無辜D

拉埋大J，封埋蘋果，立場。
捉晒班連登仔

黃之鋒邊個黎

唔係非法集結，係煸動人地非法集結
呢個要坐好多，唉

有出現

拉晒二百萬香港人啦唔該
到時真係變教育營
變成咁啲警察係有份參與滅絕香港人
歷史會見證

郁民都冇拉

仲有班on9 高官 同 官媒以為 何俊仁，李柱銘，陳方安生，肥佬黎 係大台

要幾outdate先講得出呢D野

其實拉下拉下成個運動都會die down 和理非全面進場建立大台 依個係政府同中央個策略 和理非同管理層係有默契的

屌, 佢失蹤冇問題呀, 問題係咁都拉人呀

塔夠48個鐘 唔想佢地831出黎

48個鐘，乜骨都斷

你企出黎已經非法集會， 撩鼻屎都係襲警， 比人斬就係非法毆鬥，駁咀就係阻差辦公， 抗拒濫捕就係拒捕， 遊行就係暴動

樓主唔係指責佢
係話gphone明明乜都冇做過 今次咁低調都比狗濫捕啊

可以睇NOW 新聞
黃之鋒,周庭當日拎住咪
講左「包圍警總, 盧偉聰落黎」
入罪機會率相當高

絕係邊 上嘥國際頭版 揀最名嘅位

點解唔拉燒山的
佢帶風帶到好勁喎

到底幾弱會先會講呢啲

玩白色恐怖，拉左你先，告唔告得入再講

佢嗰日召集人包圍警察總部。

無失蹤到 只係靜靜地發夢
利申發夢見過佢2次

唔出奇

犧牲好大

做樣俾支那睇

周小姐有舉下牌仔😥。

分化po
完

你肯定冇野做過？

如果想香港情況有改善要保住同支持燒山 佢係維穩大台重要一員

會唔會輪姦周庭

816咪有出場囉，見美國班議員囉，佢哋主要攪同外國聯繫。

周唔曬200萬+1，所以先會周學生，細路

仲有19

佢明明出咗國訪問
國際戰線

係玩到同中國一樣亂拉人亂安罪名 好阿 我地就好似大陸人咁無人性 一齊整爛成個香港 gdp? 公德心？ 愛你老味國

能夠解釋到既係:
1)一味靠嚇
2)政府仲深信有大台

佢地仲認為G phone係大台

又高調拉人

今次犯失蹤罪

G phone當日衰在有領導人去警總，細細聲無人知，但TVB影晒

周庭係香港冇乜做野 但係係日本一直好落力宣傳 帶動日本人關注香港事務

預習送中，是但揾d野告9你，然後滅聲

領你老味

擺明唔知拉邊個 就求9其其拉啲出名既人

拉佢地真係好奇
有心留意都知眾志係今次運動話唔到事
佢地係icon, 但只係外國人眼中既icon
拉佢地對參與緊既人冇影響
但就好可能令外國留意到香港越黎越差
究竟係曲線邀請國際助攻幫拖
定係中共「亮劍」俾國際睇佢地唔會讓步？

幫你修正 到底有幾弱智 先會講呢啲

助攻
去之前俾人拉左，動機咁明顯

周庭根本全程集中文宣

拉國師會皇天擊殺

612 721 811 824 825

政府連邊個話事都未知
出名既拉幾個做比上面睇
告唔告得入係另一回事
至少拉人以為可以阻嚇到人

香港唔係大陸呀屌你

圍狗屋果次

個日仲有人話佢咁講唔會有事

北角老黑出黎打人個次，親眼見佢係鰂魚涌站出閘
佢講野又俾人屌扮大台，唔講默默支持活動又俾你地話乜春都無做

隨隨便便都可能係煽動

嗰日佢仲有哂gear做勇武

無做過咪搵啲嘢屈，然後唔比佢出境囉
睇下陳浩天

有政黨出嚟用基本法推翻反對通知書未?

我覺得拉佢地係因為佢地有能力起國際為香港發聲
周庭BB成日玩日本直播LIVE連日本節目都上埋 日本大把人識佢
黃之鋒佢去過美國見參議員 上過外國雜誌封面 社交圈子應該有外國政客

我估政府係準備想做大壇野 所以開始拉人
十月一號得番一個月

絕乜尻？

佢地遲啲使唔使過美國?

人地依加比人拉咗阿係咪要大大聲聲屈g峰係大台

周庭俾人拉左
日本fans會唔會暴動架

我覺得有需要將周庭被捕消息傳比日本 黃之峰傳比美國

邊到黎領袖

所以依家更加要出去
同全世界人講香港人活在白色恐怖中

BTW 政府而家就係想拉晒呢啲比較出名嘅社運人士
嚟嚇我哋唔好出去遊行
諗住趕係10月1號之前粉飾太平
同世界各地啲人講香港啲人已經接受中共方案
冇事發生！
如果我哋香港人唔出聲嘅話無人可以幫到我哋

你要人幫都識嗌救命先得㗎
如果你連嗌到唔嗌
人哋啲局外人點幫你局內人

九拉

係監獄整大台？

釋放盧偉聰！

唔係話佢失蹤
係話佢明明失蹤都比狗拉

係咪要寫明係曲。。 點解會負皮

唔奇

你蠢定弱智？

班咸濕狗

周庭最後見佢都係上次嚟doj

葵荃個日見到佢齋行

仲有陶傑

仲有機會係狗

黃G峰冷氣軍師都比人拉

連登仔唔係仲想坐係屋企呀

拉Gphone 唔係因為佢做過咩

係因為
林奠要製造白色恐怖
拉部分人殺雞儆猴
想嚇到大家唔出來

記住
我地做既，就係企硬
只要我地唔驚，白色恐怖就冇用

樓豬曲線個個咁認真
不過gphone真係乜野都無做過
但發夢見到除左攬炒集會 好多夢境都係係現場見到佢同佢啲fd

番祖國啦5毛狗

gphone自己on9無人理佢仲要開咪嗌人去圍，最後得記者理佢，監獄彈出彈入既小丑由9佢喇

唔該巴打

其實我覺得大總統高危

就係做俾你睇，咩都冇做都可照以拉

中囯打對手
一定要有目標人物

70年都冇變過

宜家中囯贏左架喇
香港偽政府立左大功架喇

拉之峰，根本係攬炒。加快美國民主法案通過

佢真係好撚柒

有啲擔心何韻詩